跳閘新方法【和理非版】

都知道大家呢排會好驚 所以冇跳閘
但係其實每日都有好多人，尤其學生哥，比人罰錢
但係
大家亦有方法唔比人罰錢得黎，又可以混淆視聽
就係大家拍完卡之後，可以推一推支棍再拉翻黎
然後就係正常跳閘
如果比粉衫或者廢老見到，追住你既
就大條道理同佢慢慢拖

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

Cls 本身跳閘就係和理非活動 點知最後又係行動組手足做曬

推

推推推